近排一靜落嚟個頭入面就有依種感覺

係咪癲緊咗線？？？

好震

食左藥未

Take野, 衰硬

真有病？

無 仲會吸我入漩渦

爽唔爽

冇得救

自己試

我屌啊

幫我試啦屌

點幫

唔係嚇你

放佢入我個腦

noted w/thx

靠自己

叫黑警幫我

打撚死你

Processing

rip 港女

痴撚左線喎 係咁開po
要比男人執返幾濟先會好返

糞lu 早抖 樓豬。。。

食咗fing頭丸

可能耳水有事
唔係個個都識醫 可能會俾人當你痴線

舊同事有病例